其實活動係咪要加個印尼記者祈禱會？

唔係成日開po 睇到大家好關注印尼記者嘅情況
但行動日程好似冇為記者做嘅活動
因為依加公關野都要做下 我冇信教 但係睇到烏克蘭唔同宗教一齊為左示威者團結一齊，我覺得係好事。
講真，印尼姐姐遊行未必會出，但係好多其他地方嘅姐姐好似菲律賓好大部份都有信仰，佢哋都好留意記者情況。祈禱會會唔會組到多啲人？

推

幫你推多次

支持

Support

推呀 大家比一日公眾假期黎就ok

推呀 希望做手術前推到呀

一定要 要connect佢地 就與印同行
正如他人幫我地一樣

大家 we connect 呀

我睇到印尼姐姐遊行未有定日子嫁！

推
有無組織可以connect下？

未有日期！改做祈禱會呀！ 本身姐姐個個星期都會去教會 早啲比時間佢改地點啦

因為我睇到有文宣 我諗有組織做緊野？

推 點解行動po推唔到嘅

推呀

推啊